當香港人日日都話自己好窮好窮

茶木就日日排長龍

你肯定排茶木個班師奶係香港人?

乜宜家香港仲有香港人住？